究竟而家每新增既居屋多唔多過新增既需求

叱排好似多左公營供應, 納米樓幾時末日?

本身既需求都唔夠應付

曬撚氣

假設有50萬未滿足需求

而家新增 1千個居屋
又新增100個需求

姐係未滿足需求總數仲有49萬9千100

需求係點量化， 我讀書個時都有問個econ 老師

每次一跌就冇哂剛需架啦

起晒係東涌梅窩咪少需求囉

不如咁計, 唔計本土香港人. 淨計每日50個基本新居民.
1年365日扣埋假期. 自己計